# README #

Questo repository contiene i file di configurazione IEC 61850 per lo storage Loccioni presente nella test facility di RSE, con rappresentazione conforme alla norma CEI 0-16. La mappatura delle misure viene fatta su variabili Redis.